其實返工射波

係唔係正常呢？